2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽抽籤儀式將於9月2日舉行

經過一連串資格賽同附加賽,加上其他不同既事前準備之後
2017-18,同時係首季舉行既環球女神冠軍盃既分組賽抽籤儀式將會定喺9月2日 星期六舉行
抽籤時間預計為當日下午至傍晚,屆時將會有現場直播,去到實際抽籤時間我地會再另行開post公佈包括直播link,敬請大家留意收看

以下為今季來自世界各地32位參賽女神

第一種子(POT1):
朱千雪(香港)、Emma Watson(英國)、Elizabeth Olsen(美國)、新垣結衣(日本)、林娜璉@TWICE(韓國)、唐嫣(中國)、周子瑜(台灣)、林明禎(馬來西亞)

第二種子(POT2):
謝安琪(香港)、李佳芯(香港)、名井南@TWICE(日本)、長澤正美(日本)、IU(韓國)、金所炫(韓國)、林宣妤(馬來西亞)、Jennifer Lawrence(美國)

第三種子(POT3):
楊丞琳(台灣)、Emma Stone(美國)、Natalie Portman(以色列)、Gal Gadot(以色列)、Saoirse Ronan(愛爾蘭)、Rachel McAdams(加拿大)、Ellen Page(加拿大)、Beer Passaranan(泰國)

第四種子(POT4):
Keira Knightley(英國)、Margot Robbie(澳洲)、朱主愛(馬來西亞)、Candice Swanepoel(南非)、平井桃@TWICE(日本)、陳穎欣@SG(香港)、林詩枝(馬來西亞)、Blake Lively(美國)

分組賽賽程:
第一輪: 2017年9月12日–9月13日
第二輪: 2017年9月26日–9月27日
第三輪: 2017年10月17日–10月18日
第四輪: 2017年10月31日–11月1日
第五輪: 2017年11月21日–11月22日
第六輪: 2017年12月5日–12月6日

9月2日 見證分組揭盅

支持

多謝你呀

新垣結衣拉票專區

In gakki we trust

今次抽籤既情況再講多少少
同POT
仲有
同國

女神唔會被編為同一組

大約就係咁啦

多謝巴打推post

就快了

本會認真 讓你參與開心

POT1 紅波
POT2 藍波
POT3 黃波
POT4 綠波